沙田友情況危急～搵人

依加出面情況人心惶惶
唔知堅定流 搵左先
住沙田廣源村 ig post最後似係馬鞍山海濱

跳左？

推

唔好po 個人資料。delete 相呀連仔

成晚都聽唔到救護車聲 住廣源

Me2
住低層聽唔到

出左事呀

下 幾架wo
消防 警車 救護都有

屌

我近恒大果邊
佢果邊應該小學果邊

廣柏
之後警察定唔知消防上咗平台照嚟照去

既然連死都唔怕，點解唔同牛屎佬死過先😠

屌，畀錯正評，你含撚啦畜牲，得把口就叻垃圾P牌仔

[quote]依加出面情況人心惶惶
唔知堅定流 搵左先
住沙田廣源村 ig post最後似係馬鞍山海濱

落左地

再見戰友。RIP

大家唔好有事

RIP

人都死咗仲怪佢怪佢好